屌你老母我都係人嚟㗎

我都係

屌你老母

我唔係

你只係一隻臭雞

你老母先係 俾唔知邊撚個客中出生咗你依個便宜仔出嚟